女朋友好叻叻

真係唔明依家啲女人諗乜鳩，去旅行買野又食物又袋又衫又有飾物買左超多，不過有9成都唔係買比自己，全部都係比屋企人加朋友加同學加親戚。辛苦揾錢反黎去旅行浪費我一兩日腳力去買野送比人好撚on9，留反d錢食餐好既咪仲好

分手 或者你個名

價值觀唔夾就分手啦

一切都係為左SHOWOFF

再揾拖拍係好煩

我諗又唔係既

去邊旅行要買咁多野 香港乜都有

咪係

泰國